請捉緊秋天的尾巴

屌你

捉入你個臭西入面？